強烈要求！連仔定立辱麻法，以保護麻友！

每次見到班人侮辱一個咁清純既女仔
我個心就好似比刀插咁痛
初犯者禁言7日+強迫刷一千次廣告
再犯就封ac
會然蓋世寶吊老母 可以直接封鎖帳號

支持
竟然叫隻雞係女神
咁大侮辱

再嘈封你account,
罰刷廣告一百次

好肉麻呀

呢位會員識唔識尊重

正皮以示支持

雞就是雞，你不懂做人。jpg

負評左佢，對住牆檢討下

第一個BAN會然 麻友係雞

佢可以落地獄了

迷麻可恥

兩位ching好波

食撚屎啦臭雞

派膠仔做得好，叫HR加左你30%人工

佢高質會然泥

戇撚鳩。

( Show Blocked User - 派膠子😉 )

謝謝😘

單機啦你

一個人加兩次？

麻友係雞

臭雞

麻油雞

老雞

麻友見到d留言 好唔開心
你班連登仔有無同情心

你貼隻雞出黎獻世重冇同情心啦

雞

你個名已經違法

佢唯勢所迫 可以原諒

去刷廣告啦

罰按十個廣告，小懲大戒

強烈要求立法保護麻友做雞權利

麻友友

友友麻

老G

g

罰完你刷廣告都唔知驚 仲要搞事？

可以再刷

立法將麻友定為雞

有新圖

收爹拉 塑化g

你老母閪睇撚埋啲垃圾文化聽撚埋啲垃圾旋律
睇撚埋啲垃圾節目屌仲好意思四圍同人講
我係你就縮落老母個閪到慢慢睇算數啦

麻友

迷泡狗真係智障無腦 聽埋D垃圾寵寵寵

樓上全25

塑化G

Su膠吉勞

齊晒

會然蓋世寶吊老母 可以直接封鎖帳號

Mayu雞黎架咋

呢幅係口爆完吐緊啲精出黎

𨳒你老母

麻友俾你班毒𨶙鬧到喊啊

以為係大麻個麻

班C6真係粗暴

呢兩位會員 封得帳號

麻友雞

麻友係公廁

Su膠吉勞請放棄迷麻

迷麻是不歸路

反麻是陰司路

臭g

柏木 >>>麻友雞

射左

Cls4個分身

su膠 唔係我來

麻友正到

係 唔知幾錢Q呢

笑4 口爆

波台班友喪㗎

啱呀 雞都係生命嚟
唔可以侮辱雞

見到咁既情況 真係要立辱麻法保護麻友了

尊重d好無

波台有種侮辱女姓風氣，建議訂立辱麻法！

反映左

激動得制，打錯哂d字

你係雞

請互相尊重

可以體諒😄

麻友都反得落有無搞錯

講事實 g

唔該搵人post佢未整容前過死人樣

無整過

搵唔到 都冇整過

係 你估似D泡狗個個都整到一樣樣咩

Kpop=Jpop

今次撐你

mayu

G

保護隻雞做乜9

七月十四拜神

蓋狗好波

連仔見到未 要立法啊真係 d連登仔完全唔知咩叫尊重

連仔迷錢不迷麻 心痛

old G

其實條女真心柒 搞乜咁既樣都好討論一餐
叫雞都唔入佢門口啦

屌你老母

講得好！

屌咁係呀嘛 已經唔係雞唔雞既問題
掉8舊水出黎 帶埋身份證同回鄉卡 轉頭就一堆屌打呢條女既女女比你揀啦
討論女都揀條j得既出黎呀手足 唔識既去成人台拜下師唔該